收到消息,陳浩天唔係出賣香港,反而因為佢而令一國兩制萎縮得無咁快

16:26開始

陳浩天寫左封信畀美國,篤左好多港共點損害一國兩制的仆街野出黎:釋法、DQ議員、唔畀人參選......

話比屋企d廢老知